美國朝鮮互相叫陣 戰火如箭在弦〈蕭若元：最新蕭析〉

屌!
勝負和都俾佢落晒注

莊閑同唔落注都買晒